未來之星實習伏唔伏?

有啲想報，但見有文話佢安排配套差。

伏

利申：2015年參加過，喺吉野家日日裝牛肉飯。

俾錢打工?

諗住當旅行，計落都抵玩
邊間好啲?
見到有間唔使錢

有咁差?

好伏？有小小想報